唔係想食人血饅頭，但想問邊到有援助 對唔住

小弟今年22
於10.1曾經被捕 之後用左大部份積蓄搵左律師踢保
612claim左一部分 總之法律野搞好曬
之後種種更中射波等 整親好咩都好 總之無左份工
於11月中開始番左新工 但咁岩撞正黎明行動
唔係好番到 依家都有照常返工 11月住糧要到今個月10號先有
之後23號同家人吵架左 都係鬧我嗰啲都俾人拉過點解仲要出去等等 比人趕走埋
加上兩場理大中大戰役消耗左好多

住左一星期荃灣酒店都2xx晚左右 交左租 住到星期三
屋企人暫時都唔理我
而家銀包無曬錢曬 得番1百幾十 食飯同酒店開始成問題
真係唔想食人血饅頭 但想知邊度仲有幫手
身邊朋友都已經幫過少少
對唔住各位

幫推 辛苦曬手足

幫推

推

比我更無助嘅手足手足大把

收到 坦白講我唔知我應該搵邊個台

搵緊飯卷台

Tui

ppp

巴打你早上再開過啦
標題直接寫「求助」被捕冇錢開飯
簡潔好多

p

收到

pp

係啦 p牌唔能夠同一日兩個post

要我聽日幫你重開？

唔洗啦 我聽日自己再開

ok 加油